有人爆料 柒婆將死於Cancer(有圖(未Fc

冇得fc唔信住

有人爆料 xxx將死於xxx

信一成

可以聽住先 我會定期up料

如果係頸做手術, 會有疤痕, 但宜家見唔到, 即係流料

我做醫生個friend話係睪丸癌喎

我要佢做癌症之母，所有部位都生，當然子宫是重點

佢兩個星期前係瑞士喎屌你老母

想同歸於盡, 攬住700萬港人死, 太惡毒啦

lymphoma 唔食chemo 做surgery 甘有趣?

???

上次又有人話鄉黑強條頸脹撚咗又有Cancer

可以信一成 一齊留意下

死撚左先再講

就算有又點
今時今日有錢有權有勢既人有幾可以會死於cancer
尤其是行政長官呢D重要人物實有成team醫療團隊mon住
點會有事

咁益佢?

On9 佢唔係即刻趁地淋都唔好同我講

死左先話我知